有冇人知頭先富泰小販檔咩事

有架私家車衝埋黎，4，5條友拎棍衝落車打人

唔撚係掛

新界西黎

lm

9成係陀地費問題

我跑走左 唔知咩事

之前試過斬人

打邊檔？ 成日買冷面食

斬蠔餅